入來啦臭撚

喂post我啦
我唔驚呀 你個fd驚啲
乜乜雪

擺明挑釁你呀而家 做野未呀？

陰啲陰啲 肉酸到我鄧你心急

原來係佢

我仲臭

你出番去先

鐘意玩呀嘛 我等你黎連登搞事好耐架喇

✂️☺️

？.？

臭閪賤格教唆人自殺
冇證冇據亂誣衊人呀嘛
你塊閪一定係臭過綠汁閪

你出黎就岩架喇 等左你好耐 等得我好苦
唔知搞大件事你個fd驚啲定我驚啲呢

咁鐘意報仇呀？
咁鐘意撚鳩人呀？
屌你老母呀我而家
攬炒咋嘛 我柒一陣
換個ac又可以繼續唱臭你個狗公fd
你個fd就唔同啦

屌你老母呀我
係就黎啦 我一早準備好曬連環圖

嬲呀？
垃圾做埋啲仆街野仲好意思騷擾人？
真係當人弱智定懵撚呀？

完全冇惹過你都可以仲咁多事
心胸窄撚到呢 一睇就知臭閪來
配狗公絕配呀

垃圾面對未呀
我有冇騷擾過你條狗公呀？
屌你老母練eq當人好蝦呀？
呃蝦條狗公當自己受害人？
冇再煩過你 冇再鬧過你啲咩
你都好意思繼續騷擾呀嘛
男人老狗咁撚小家呀嘛
咩叫持住有病恐嚇人？
屌你老母係咪弱智

你性格係咁呀？
我而家性格都係咁呀
呀梁生 驚唔驚乜乜雪知呀？
鐘意玩呀嘛 以為我唔會知邊撚個咁無聊呀嘛
我而家就比反應你

你老母臭閪
再煩煩到我忍唔緊就真係恐嚇你